有冇人發現侵侵一掉炸彈就無撚晒五毛

可能放緊假

點會無 我仲收到d五毛文

琴日有朋友send比我：
（1）：朝鲜为什么敢打美国？神回复：因为他们钱不在美国，老婆不在美国，孩子也不在美国。

（2）：美国为什么不敢打朝鲜？神回复：朝鲜太穷，一个导弹好几百万美元，炸哪儿都赔。

（3）：美国和朝鲜到底咋回事？神回复：青春期遇上更年期呗！一个啥事都敢干，一个啥事都要管。

可能炸中果個地方就係5毛所在地